过的好吗？

 工作已经i将近三个月了，自己都不知道过的到底好不好？有住的地儿，有吃有喝，可以上网，可以看电视，每个月都会有期盼了很久的工资到账.....所以应该是过的挺好，但为什么还是不会感到幸福就再身边围绕着，为什么总感觉再生活中渐渐失去了自我，有了很多让自己都愤怒的习惯，习惯了懒惰，习惯了做计划不执行，习惯了不去挑战，没有勇气去闯荡，总是害怕别人的眼光，在乎别人的看法.....更是习惯了一个人的生活，害怕也期望能有一个人陪，矛盾！也许是时候考虑终身大事儿了，但害怕失去自己独处的时间，害怕抛弃，害怕没有能力去好好恋爱一回.......随缘吧！也要勇敢的走出自己的世界！    满足现在拥有的，不必害怕，戒掉懒惰，多出去走走，多和人聊聊，还要记得多学习学习！只有自己有资本了，才会有自信，才会变得勇敢！多沟通，不要总是把想法憋在肚子里，多向外倾诉！生活还是挺美好的，为了自己，为了不让家人担心，一定要让自己过的开心，过的幸福！ 加油！开心每一天，充实每一天！